想combine mpf 請推介

有係無推介or sales??

做左8-9年野 做過3-4份工
唔知開左幾多個戶口 轉左工就無理舊果d
新既戶口都放高風險多
發現同人工無咁高既朋友個balance比爭好遠

咪on9啦走去俾基金狗sell你
自己搵間銀行扮蠢問人話想整合戶口去佢間行
佢會拎兩張form叫你 一張寄俾積金局 一張用黎整合
積金局會回信話晒俾你知邊間行有強姦金戶口
自己再去晒咁多間公司個網
通常有地方俾你入身份證就可以忘記帳戶/密碼 send番信/email俾你
然後填晒啲戶口去整合form度

done

永明mpf agent 留名

唔好害人啦屌

HSBC 貪佢整合左成個戶口過廿萬，有得upgrade

識人匯豐做， 對upgrade 卡 有用。

mpf hsbc for sure